庫爾德阿夫林呢獲如果聯合國同美國唔帶頭出兵做嘢，將會係自由民主社會嘅閉幕

獨裁政權不斷試探緊全世界嘅低線，幾多國家都淨係做啲無力嘅制裁，跟本已經唔會怕，每日嘴炮打飛機去遣責，都只不過係為自身利益著想，冇人帶頭全世界就將會俾獨裁者統治

睇漏咗，原來牙侵嗰陣時做咗野了😅 自由民主同人類文明無事了
Trump Sharply Warns Turkey Against Military Strikes in Syria